(求救)每日電腦一開機就有畫面死咗情況

開咗部機無幾耐 就會個畫面郁唔到 (個滑鼠鼠標冇反應,Keyboard caps lock冇反應等等)
成部機停咗係到
雖然重新開機之後係冇事 但係我驚部機遲吓咁樣耐去會壞

想請教大家如果咁樣多數會係啲咩問題出事??

利申 上個月換咗8700k+底版
本來用緊AMD, AMD嗰陣冇依個問題

我拍咗片大慨發生咗咩事 但唔識upload 不過都同我上面講嘅差唔多

有冇試過用內置顯示卡插槽 同插你外置有咩分別

係咪win10?

未試過 如果內置插槽冇事 = 顯示卡問題?

係呀，用緊win10

我都係咁
開機等佢10幾分鐘就入得返logon page

推 等高手解答

自動超頻,過快死機.查底板設定

即係可能我部機超咗頻?

可能係呢個？

唔該晒你
下次試吓

我都係咁
暫時仲係要禁開機制強制閂機再黎過

利申無超頻 新機落地 用win10

多口問句
樓主win10係咪裝係 ssd?想睇下關唔關事

係呀 我有裝SSD

關唔關事就唔知了

者係cold boot (斷電首次開啟) unstable
你可以自己用以上keywords 去google

其實都不外乎幾種原因
最常見係電壓不穩
電容老化所造成